扣分停牌幾問

1.如果10分未收信要上堂就比人再扣5分係唔係即停牌？
2.上完堂減3分，減果過3分係減最新定最耐果啲分？
3.停牌後啲分會唔會0返？

LM

如果罪成左
果10分係會date back番去事發果日開始扣
唔係收到信先計

咁如果後者都罪成係咪即刻停？

1. 如果先記10分 後記5分 中間無上過駕駛改進課程 咁你就停牌
2. 違例記分同上駕駛改進課程都係 違例或者上堂當日起計兩年
3. 停完牌係0分

你認左罪或者打唔甩罪成就係
一日未判你都係無罪仲有分
不過我唔知中間拿拿臨仆去上堂有冇用

一炮過扣得十分,
不如考慮下以後唔好渣車